睇完女孩新mv有重要野想講..

輕醜(牙輕)不如都係退團啦..

米妮好正...

屌死牙廷之後就屌她

佢好能摟吊喎

朝早起身見到佢冇化妝微微笑望住你會點?

佢都唔係好差啫

輕醜變重醜

捉住佢吊到晏晝

剪短左正能到咸
同米妮一樣咁正

你都甩左

好撚正囉
樓主去死啦

好似係高汁會員就會甩P